如果今晚機場發生咩事，我奉勸所有未入機場既香港市民入去幫手聲援。

齊上齊落 Be Water

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 洗開火咩？
係個門口一個一個登記 已經玩完
求下你地快撚d走

講得岩 但係總有一班堅持留係到既手足 要尊重佢地既想法 盡我地有能力去幫佢地